新手買switch求指教

小弟嚟緊諗住買部switch嚟玩
想問各位巴絲
1.住港島應該去邊度買？
2.部電視有HDMI位插

Switch係咪可以連上我部電視？
3.啲games去邊度可以買？
同埋仲有啲咩注意？

1.豐澤百老匯
2.係
3.game鋪或二手
買時帶夠錢

點解唔買ps4?

機係百老匯 豐澤 買 有行保零風險
又有得試機
實體game去game鋪平好多
第3方或indie game可以得閒去eshop睇
成日有折扣 尤其大時大節
有跟hdmi線 hdmi線連接底座同mon hdmi插口
火牛都係插底座

連接你個電視hdmi插口先啱

豐擇有正機買？

買完switch封緊塵

Thx

唔好買
冇game垃圾機 封印左半年

提提巴打，盡量用番佢跟機條線叉電

慘

d信徒真係

咩post都開工

唔啱我

但根據呢到既人既指引
買SWITCH之前要買部PS4先
唔係就係ON9加窮撚
最好買埋XBOX1同1080TI TIM

1. 188/大鋪大把貨
2. HDMI係全世界通用
3.

聽日買

有PSP算唔算

唔好信3
game去game鋪買較穩陣
連登好多有心人惹事

裡面咁多人收switch既
有啲仲想用賤價收
係咪又要買黎抹黑老任然後賣返出去

你係咪諗多左

你又唔係唔知依加啲人唔識睇game list
下下買返黎明明有game出話睇唔到話冇game玩封塵
提到老任就有不共戴天之仇但又要強調自己有買
然後瘋狂踐踩老任讚頌索尼

咪撚去黃金細鋪買，買就買大鋪 反正大撚把貨

4. 去日本城買定枝雞毛掃

兄弟,諗太多呢D野會令你痴線
呀唔係,應該係話會令你病情更加嚴重

你有部機帶埋去試我唔明有咩咁危險
定你驚D二手GAME有愛滋?

點都唔夠你病得嚴重啦 仇任仇到 連建議po都要入黎搞事仲覺得自己好幽默

咁快病發？

你唔係唔知有D係黑卡ACC賣平GAME下話
實體當然冇咩危險既
但實體亦唔會好著數
咁點解唔去GAME鋪

機我就唔好買二手姐
二手game係caro買，handheld又有得試都唔會點差錯腳啦下嘛
如果唔介意比多舊零水咪買機個時買埋lo
但呢個就唔使問啦

硬係覺得呢個post就黎俾人騎劫變釣魚引戰post

睇完標題就已經知會

Show Blocked User - 佩雷斯主席
煩膠 乜鳩switch post都叫人買ps4

開戰未

幾千蚊買switch 版娛樂下
D痴線佬入晒黎比意見

邊洗幾千

對佢好咋
廢事冇game玩封塵仇任
導人向善

正義之師黎

班索狗真係好煩, 人地開switch post 都要入黎乞食叫人買ps4

要考慮埋屋企大唔大塵

Switch係多game
但冇乜邊隻好玩

我想買switch係因為主要想同駁落電視同屋企人玩
又可以拎出街玩
PS4又大又唔方便

買ps4駁電視
買psv出街玩

咁你今日買成點
買機買zelda其他game慢慢買啦

拎出街好7

今日冇去
落雨唔想搞到咁狼狽

係咩

係咪買games唔好去啲大舖買？
同埋點先唔會被人呃買二手/水貨

一手係大鋪買有咩問題?
最安全TIM